有冇佛系絲打一齊傾下?

做事隨緣,唔鐘意同人爭執

明明想據理力爭但停一停又諗不如算數啦

我係知道罵都無謂所以算數

我
佛系=咩都唔做

佛你老母
系你老母

盂蘭節連青山醫院都開門